識食一定係食大唐嶺 咩royal桃 行埋一邊

邊度有得買？

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

咁大肥嶺呢

sor食開大丁

咁你點買

特秀級

大j

大唐嶺？

無royal級就唔好出黎襯啦

岡山夢白桃分三個級別，royal=12.5+、優=11+、加工級，你去超市只會買到第二級

邊到有得買royal 級

咁點專登訂？

去生果鋪叫佢幫你訂

咁就唔係叫買唔到啦屌

我答得唔好sorry

Ig fresh_fruitie 回覆

雪雪聲

就個Royal級，搞到次次想認真問邊到有價錢同質素合理既桃賣，都問唔到

Dm上面個ig😝

又撚到新會然了

真係唔知邊個撚邊個

原來係lihkg買個桃都咁難的